我怕地鐵會被政府清算

----
[b]5大訴求仲未有！！！[/b]
大家仲會同政府咁玩有為止！
7月21大家記得出來 大大聲重申5大訴求！！
同我睇/推埋下面721既po！！

[重要] 721 全民首選裝備升級 要做到人手一煲

聽日開始全力宣傳721

[置頂] 721 我唔要港島東大遊行,唔要民陣夜晚打飛機, 我只要金鐘百萬行!!!!!!!!!!!!!!

你扮警察有人冒警我冇嘢講我要搵律師

港鐵你真係令人又愛又恨

加開應該係高層決定
小薯唔會話到事

夢遊返到上水飛都唔使補就俾義士直接出閘

雖然唔係幾關事
但係可唔可以唔好再話沙田站係地鐵
成條東鐵線冇一部份係地底下面
我地住新界東既通常會叫佢做火車

咁又唔駛咁驚 依家已經係上市公司黎 同埋沙田站攪到delay左 出多兩架車應該都正常

真？

好啦 我改

金鐘都開到好晏未落閘

其實唔嗌飛站，啲人有得走都仲好地地
一嗌話飛站，啲人hold住架車，反而仲拖冧埋成條線

你應該港鐵下面個班俾高層清算

唔係警方落order既咩？

聽日又要佔領輿論，港台商台火力全開

0800-1000 香港電台第一台
千禧年代 / Phone in 電話: 1872311

1700-1800 香港電台第一台
自由風自由Phone / Phone in 電話: 1872311

0630-0700, 0715-1000 雷霆881 (陳志雲版)
0800-1000 叱咤903 (潘小濤版)
在晴朗的一天出發 / Phone in 電話: 1872881 (陳) / 1872903 (潘)

我係入去商場食飯架
點解警察要用警棍打我呀？

大家自己諗好大家嘅身份

同場加映

小職員可愛，高層可恨

港鐵話得事嘅一直係仆街
今次做好事嘅係前線員工

上次金鐘地鐵假善心開班車比狗拉人呢？

今次佢哋第2班車選擇左開門比香港人 我係好驚訝！
因為初時我見話要求跳站時 就即幫朋友搵方法走
之後佢講返話有班吉車到左有開門

On9 地鐵九巴服務市民咁中立有咩要清算，唔知咪亂up

樓主00後？

所以我真係好想知今次安排係咪小員工一齊自發做

會比00後笑我地係廢老

agger
不過加開一班車始終唔係小職員可以話到事
睇你點解讀啦

一定要係旺角落車？

早排九巴咪比政府屌話做咩加巴士囉

唔9會 佢地都係同黨

地鐵疏導人流
星期日多人行街開特別車有乜問題

地鐵站嘅人係乘客
醫院入面嘅係求診人仕
商場入面係行街人仕

根本佢地就唔需要理你係因乜事係度
只要有需要 佢地就為市民服務

地鐵咁惡年年加價
佢驚政府條毛啊?

唔送走啲人仲危險
走唔到一定起衝突

咁會唔會太張揚左

其實警方要求飛站
港鐵有冇權唔聽?

佢有錢唔通唔賺左先咩

好似好中肯

港豬, 你地唔配擁有梁天琦

放心 港鐵先唔怕

咪玩啦，政府係港鐵最大股東呀。
財政司司長法團有超過7細成股份

咪多得你地係咁話九巴好汁

地鐵咪即係政府囉
次次話封出口就封 唔停站就唔停站
你估真係港鐵自己決定 ?

係咪吉車？如果吉車先驚喎
警犬到時search個範圍會細左好撚多 希望我錯覺

講到好似義載咁

佢地會加價,變相罰我地
自己又賺多d

佢唔加開班次, D人行哂落路軌仲大鑊

巴打講有d道理
不過既然係咁我就同你講落去

細個跟屋企人都係叫火車 之後就起左西鐵又改左名叫港鐵 所以我住新界西嘅會講東鐵同西鐵

你話東鐵唔可以叫地鐵 咁全部鐵路都係行火車 咁地鐵都係火車

我個年代都係叫火車
btw係軌上行 入閘出閘加埋2個閘 而加所有後生都係叫地鐵
所以輕鐵特別威 可以有自己名

政府好似係大股東

我會改口講火車 覺得型啲